法國姓戴既人特別尾機

荷蘭:戴維斯

日本:戴刺偉

威爾斯:西蒙．戴維斯

英國:戴趾麟

香港:戴浚偉，戴耀廷，戴祖兒，戴耀明

Lf2: 戴維斯

戴高樂

清咁早起身9up

要返工
Btw清仲早

義大利：戴圖理（最令囝騎師，沒有之一）

乜水

戴巴拿

湖人戴維斯

Support

又話法國